# Profil Rennes Métropole (DXF)

Le profil Rennes Métropole (DXF) permet de vérifier la conformité de livrables au format DXF selon une variante du modèle topographique GeoBretagne propre aux besoins de Rennes Métropole. Ce profil comporte par ailleurs quelques contrôles en complément de ceux du profil [Socle Commun (DXF)](commun_dxf.md).


{% include-markdown "commun_dxf_parameters.md" %}


## Listing des contrôles du profil

{{ checker_doc('deliverycheck.checks.ref_topo_geobzh.rennes.dxf', 'RennesMetropoleDXFCheck') }}

